見到鍾琬媛bonix整回鄉証

聽到叫名？

熱血抗共

鍾琬媛 請到3號窗

返大陸抗共
真的勇武了

條腰仔

你睇錯，應該係黎取消張回鄉証
熱血公民係唔撚會去中共嘅地方

去去中旅社整爛？?

咁你呢? 你去中旅社又做D咩?

乜佢咁高

補選近了

同陳云根一齊返東莞見支那官?

無帶雨傘 入黎避雨

扮物撚野呀 死大陸仔

鄭松泰北大博士早一兩年仲去東莞交流啦
有咩咁出奇

你話跟縱佢咪算囉

不用分那麼細 我們都是中國人

算啦，啊好搞人
bonix係乖女黎

真係無帶呀

btw 佢條裙都幾透

熱血公民係唯一本土派 唔好成日食熱狗啦

咪攪人喇

有份清算人 乖條春咩 見個樣靚少少就幫晒口咁

BONIX好鍾意著著白衫白裙

各位，我敗陣了。
我尊重鍾琬媛，是我多事了，對不起。以後凡與鍾琬媛的一切一切，皆於本人無關。
小弟在此謝過各位支持。

又靚女又斯文

都唔明點解要跟熱狗

比陳云根同UPDATE滿浪費晒

你哋聽住，Post得出來我就唔會理真偽，因為講到底只得圖，根本難以「求證」

bonix同射撚滿有冇做過愛

尾行

冇
佢仲係處

邊忽似啊

好想隔住條裙索佢既汗味同鑽佢肚臍

唔好搞佢啦

一事傻豬跟錯熱狗姐

大陸婆黎 連登仔依家連衣著都唔識睇

條裙好似都幾透吓

同埋會唔會批比佢呀?

我睇張相個角度,
點都似係你排緊隊辦證, BONIX避雨啦

咩色

唔似

樣靚啲就乖女
熱狗冇一個係無辜

對社會上既弱者展現母性🤔

我唔信佢有份清算

似你地TVB個女主播周嘉儀lor唔該

確認書都照簽啦

認真望 唔似佢

Post得出來我就唔會理真偽

未踢爆之前個個都以為白旗旗主係好人,無份清算,結果係點有眼睇
留得響個組織,好人極有限

駁唔到

成日透巴透底

熱狗都是仆街

熱狗不願面對

支聯會常委張文光獲發回鄉證，29年後首以個人身份踏足內地

中央去年向民主派伸出橄欖枝，讓他們申領回鄉證，繼支聯會副主席蔡耀昌後，支聯會常委、民主黨中委張文光已領取回鄉證，並於上周五（16日）回到亡父家鄉台山。今次是張文光自六四事件後，首次以個人身份踏足內地。

但認真條友唔多似bonix,講野要有證據,唔好學熱狗

邦力子
熱狗唯一清泉

認真，Bonix對腳正好撚多喎 塊面又冇咁肥

定係發宇宙通行證俾共產黨解放軍呀？

唔准你抺黑

Bonix 會油指甲嫁喎, facebook 啲相都有

邊個女仔唔會油指甲?

成班毒男未見過女

費事炒車，想問聲樓主
咁多時間你影你係要影張掩住口嘅要大家估估下

做得熱狗邊有好人

樓主小心水泥隊呀 好惡架

條女好正
more

蝗上都去天安門旅遊抗共啦，有咩問題？

巧合姐

呢單未聽過喎

對腳原來咁粗

你小心比人批鬥

嘩， 應該要上A1

是其是 非其非
如果唔係同班熱狗有咩分別

乜水

應該係樓主認錯人

睇得出無打底

熱狗全部仆街

利申 想屌

bonix 好似瘦好多

d人話Bonix remove 左雙鄭fb friends

唔知真定假

不過見佢呢排少左好多share 熱時d 新聞

唔知係咪開始刻意保持距離

佢FB啲post, 除熱狗外既野都有啲水平喎

由頭到尾, 都唔明佢點解要加入熱狗

真係莫名奇妙

Really?

老師又

其實依d質素唔算乜嘢，唔明大家點解吹奏得咁緊要. 有d智慧都唔會入邪教啦！

熱狗仔隊……去左邊?

好戲連場

近兩個月share左4,5 個熱血post, 都係上庭果類, 柏洋1 白旗旗主1, 其他都係包滿, 睇黎好關心滿仔

神駒星期六晚開台爆熱狗仔隊D野

假ac?

我唔信佢有野爆

其他野可以唔信 但爆熱狗陰私野 神駒真係好有效率

真係俾人批鬥鳥

好期待，神驅講到好似大爆料咁

呢啲女人開個價就得啦 洗咩ff

去街市買餸都唔拎膠袋 環保

手法同之前搵人扮遊b 影相一頄樣

Lewis Loud
58 mins · Hong Kong ·
看見有人傳疑似「bonix續回鄉證」的相片，其實是假的，也不應該牽涉無關的人。九個月來，很多人受了委屈，難免過度敏感，但乘亂無差別誅連，就跟熱城沒分別。
記得倪匡在一個訪問說過，他離開共產黨是因為有一次上級叫他參與處死一個地主，他問黨，這人的罪名是甚麼，黨說，他的罪名是「身為地主」。倪匡認為沒有道理，離開了黨，因為一個人的行為比他的身份重要。
不認同熱城就不能犯他們的錯誤，認同請廣傳。

==================================
不要中水泥隊的陷阱~

咁呢張係真定假?

Link pls

係咪假account黎?

紅登依個POST,
重睇真係見到邊個係人, 邊個係鬼啦

10月18日
個時個雞棚先岩岩塔

無視發生時間，一貫水泥隊手法。

BONIX退出熱狗未?

樓主做乜成日改名?

更正：
2016年9月18日

唔似喎，佢冇咁高同冇咁多肉

唔知呢

心悒

bonix真人好瘦又矮，好正

2017年2月

柏洋同四眼放監佢都有出啦

人地都無痴熱狗啦, 要搞就搞d頭面ga啦

五毛狗 （9527~ #48157）擁有大老闆（中共）嘅獨裁DNA，控制思想自由。

為咗掩飾佢自己係真真正正係五毛狗，就屈鳩其他人就係五毛。

賊喊捉賊！其心可誅！[/quote]

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

有你件五毛狗喎！夜晚賭波，日頭上網，真係搵到食。

你日頭上網做五毛狗呀嘛！
你夜晚賭波，有留意你點搵食都知道你嘅收入來源。

好心佢退黨做番建築師啦， 喺熱狗把撚咩， 嘥自己時間

今次金金講得又有道理喎！

保護舊情人喎

舊情人？

下有一齊過咩？

等聽爆料

熱血北上反共，建設民主宗國
請支持熱血反共隊，記得交月費，記得課金呀

lm

件衫幾薄咁喎

bonix肯定有份參與清算囉 舊情人我就唔知咩事啦